股票2382很奇怪

它有咩代表性產品OR服務 如WECHAT...TAOBAO
真係唔明點解可以炒到咁高,完全都沒印象可言

其實你知唔知舜宇做咩架

唔洗知，而家d人十個有九個都鳩買

下星期有力穿80

好明顯佢唔知

呢隻實力股黎
只係估值浮動太大

唔怪得股災

你唔撚影相㗎？

你到底對間野有咩認知

你....暑期功課做晒未?

生產奶粉

好似係賣棺木

印銀紙

印象好似係半導體， 貿易戰底下點會唔影響

你記錯，佢地係整海綿體，唔係半導體

整飛機架

暑假真係好多呢d咁既人

其實「舜宇光學科技」個名都講左佢九成既業務

岩啊，隻股票388都冇代表性產品

工業股 廢的

笑撚左

舜宇光學科技

棍

宜家冇人用光學啦 仲買

好似係做宇宙設備